Tg 太多channel 太難嘅解決方法+tg中文化link

係咪成日有人tg send msg比你miss左呢
其實tg就有個function係將啲chat分做唔同嘅folder

Setting→folder

跟住就可以加啲自己想要嘅chat落去

最終成果

同埋仲有tg 中文化link

🇭🇰 中文（香港）
tg://setlanguage?lang=hongkong
適用於：所有系統平台
簡介：主要使香港慣用書面語或教育局建議用詞

🇭🇰 香港人口語
tg://setlanguage?lang=hongkonger
適用於：Android／iOS
簡介：模仿香港人講嘢時中英夾雜

🇭🇰 廣東話
tg://setlanguage?lang=cantonese
適用於：Android／iOS／TDesktop
簡介：使用中文用詞嘅廣東話

🇭🇰 港式潮語
tg://setlanguage?lang=hkslang
適用於：Android／iOS
簡介：以廣東話為藍本，改用巴絲、AGGER 等論壇用語

太雜*

教學post
推

推

但係default 一入app 都係show all chats，都係唔方便

Strong post must pish

Pish

以下收集實用tg channel link
叫雞谷走開

呢個真係要推
好多人唔用tg話因為加太多Channel 同group好亂

你直接撳Personal 咪得囉😛

mm get

personal 冇bot 同想要特別label嘅group

圖2 > 建議資料夾 ＞ Personal ＞ 新增

bot 都要人權

可以再修改嘅
any肥 多謝寫教學

bot會另外開bot folder，channel / gp 都係

各有各喜好啦
冇必要要跟足嘅

有D谷較到冇popup提示有D較唔到嘅?

notification > group notification > turn off > add exception